點解中國唔派人去殺左牙trump?

y

正如我都冇派人殺你一樣囉

香港警察做到野

講咁易咩
你埋到佢5米範圍當你贏

係愛 包容呀

想開戰？

有狙擊手

無人知

殺人總統隨時開戰

唔開戰，全面封鎖你強国，強国都玩完

無證據係中國做

公主都係美國
暗殺，你條廢老唔用腦架

用下死人腦啦
會查唔到邊個做？

粒子彈埋到佢5米範圍當你贏

廢老就去執紙皮唔好9up啦

強国貪官，連刁帝自己陷家都係美國
仲要錢都放係美國
強国糧食唔夠自己食，美國聯合其他國家封鎖，強国即刻人食人
你個廢老真係唔用腦架喎

派美女強國間碟搞佢身邊班人玩美人計仲方便

你真正明白支那國情就會明白支共根本唔會想美帝收皮

根本殺邊個都一樣 你估d政策佢一條友諗出嚟咩
況且要殺美國總統邊有咁易

搶番民眾錢咪得

邊個上任就死邊個，睇下有無人敢做總統！

靚仔望咩望！出黎隻揪呀！揪我啦！揪啦！

你揪我，我揪你，咁又點呀！

你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

你話毛澤東係你偶像嗎！你見過毛澤東未呀？

就算比你殺到又點
殺總統咁大件事，唔會查到邊個做？
消滅證據？ 你當美國真係善人，美國都係爛仔黎

廢老唔怪你破產
你真係弱智架喎

不如直接派兵攻破美帝

你真係弱智架喎
咁你仲唔出手打救國家？

輸到傻撚左？

點解香港唔派人去殺左牙X

因為我唔批准

其實Mr.kennedy係咩勢力殺架？

支那人打飛機就叻

中國政府垃圾過美國政府咁撚多
你都殺唔到習近平
又點會有能力殺到勁中國十億倍既美國入面既現任總統?

有用腦就唔洗50歲仲破產

北京睇過佢條屍啦

犯我中華者雖遠必誅

加上有d嘢唔需要證據
去到打仗，美國話有證據就有證據
腦去左邊樓主

殺哂正副總統，就無人發指示打仗

自己友黎

兩條友一齊不斷造市，賺到盤滿缽滿不知幾friend，點會自相殘殺。

根本兩個打龍通，一齊買熊，彈出彈入，玩9d股民

副總統上，彭斯做， 仲仆街

派邊個
戰狼?

首先 你見到的trump 係唔係 真係美國的trump

係到美國派人暗殺習總啦

唔洗有人知，美國話係中國派人殺就得，誰大誰惡誰正確

屌，國家派咗你去啦！

你唔成功仲係到嘈！

空軍一號

殺埋佢

殺左我，仲有千千萬萬個我

破產就讀吓書啦廢柴

邊本書會教呢樣野呀？

系， 殺佢LM

牙trump？牙你老母

係呀
上一個總統就殺一個
上副總統就繼續殺
跟著派戰狼屠曬成個白宮

你不如唔好叫50歲(破產)喇
叫50歲(弱智)啦

橫惦你都9up 不如話殺晒所有美國人啦
on99

派左話你知?

等同宣戰

Ching輸左幾多

殺完有人補上架on9
講出黎都好似好侮辱自己咁

屌

破產

因為唔夠打

侵仔啪一下手指，支那即刻死一半人。

殺？點殺？if thought could kill... 諗羅，慢慢諗，諗到佢死果時，你就話你用念力殺佢o既，乜野credit 都羅到盡，大前題係你要長命過佢...

做得到嘅話我會死先

個女都係老美到 你搞人地人地咪搞返你個女

直接派兵打殘美國啦

唔得呀，副身家係美國呀

派左果班支那狗依家全部都美籍同係果面定居啦

上次有條女鬼鬼祟祟入去莊園俾人捉咗

跟住到Pence坐正

殺左總統副總統，仲有國務卿、財政部長個堆內閣上去頂，再殺晒之後仲有2院議長
人地成個替補list幾十人，仲要全部係唔同地方，你搵得晒又殺得齊咁多人咩？

都話殺埋pence